有無人好似我咁毒。。。

除咗男朋友搵之外就無人搵。。。

屌你

冇你咁毒
除左女朋友之外乜都有得搵

女朋友呢

唔好

你好幸福

我囉

😂👌🏻

吊梨無腦！

又來了一隻阿榮！

好有深度 blah blah blah old and other languages blah blah blah

你阻止唔到我

黑心

我孤獨過你連男朋友都唔搵我

好慘。。。

我都係

好孤獨。。。

係㗎 呢段感情好似掛名咁㗎咋

sis點解要委屈自己